公司請人做物管主任

物業管理公司 公共屋邨
請新人做物管主任, 處理居民投訴.

有意者可留言.

無需經驗, 有志從事物管.
(將來可考取CIH/ HKIH專業資格)

有咩要求？人工？返工時間？

保安？

慘過做狗

要求？人工？地點？

想了解詳情

12-15k 一個月
一星期五天工作
九龍東

無需保安牌

假膠..做技工都2萬

主住得萬2？

技工都要讀過BUILDING HD啦.
二萬唔出奇.
但係呢個主任位係請新人.
緊係起步價. 仲想點~?

物管師

物管仲要公屋

應該係APO唔係PO掛哩個價

要求？

我都九龍東,想申請

前世作過孽
今世做物業

APO / PO 都請.
一個空缺.
坐OFFICE.
條TEAM有一個經理, 三個主任.

無任歡迎.
基本中英文... 人際溝通就得.
居民D投訴唔一定有道理或者要幫佢地.
要懂 (招呼) 佢地.

但問題係你淨係係到講,無聯絡方式.咁點請人.....

send 去我公司個EMAIL.

如果覺得適合我會推廌俾屋經理考慮.

到時會正式邀請你黎公司見面.

email: po2.ktn@kaifupsc.com.hk

CV and cover letter?

CORRECT~!!
唔駭曬~!!. 俾個LIKE你.

我起身就send
你地接唔接受大學生先?

能一個月內上班優先.
(依SHORT緊人手, 我都想有同事可以分擔工作.)
大學畢業生, 高級文憑畢業生也考慮.

未畢業既就冇機會喇~!!

保安定maintenance

等錢開飯可以惡頂一年半載，劈炮前最好夾定同事屌鳩個d所謂VIP先走，費事下一手難做

仲要識簽名

俾上司老點盲簽 ， ICAC 隨時會搵你，
黑狗得食白狗當災

香港無一個行業比物管更on9
大學生，返工日常係上樓幫人睇屎坑點漏水
間中又要幫看更頂位巡樓
初一至初三要返去屋苑扮開心睇舞獅
夜媽媽要返公司巡樓掛名做夜巡
初入職份糧連一個正式看更都不如
隔個星期就要開夜會
陪班阿伯阿嬸開法團會議
要明白做得法團委員，10個有9個都係不負責任9up
唔夠人講就撻你一句：我做義工架咋
咁就乜9都唔洗理，管理處職員食晒
假如你犯賤 咁都頂得順
唔好開心住，惡夢先岩岩開始
因為總有d更on9既同行勸你讀書
洗10萬8萬讀張物管cert
然後成班同學on99打晒飛機覺得物管係專業
專唔專業就自己諗
但人工肯撚定唔係專業人士果個水平囉
扮乜野專業啫？咪又係行內有班老屎忽
成立個濕鳩學會cap班後生仔水
人唔笑狗都吠
最慘係做左幾年，洗濕個頭
走又走唔到
一世到退休都係奶班on9法團袋底
做雞引d客開心，都話可以賺得多
賺夠仲可以洗底從良
做物管？法團永遠覺得你係門口狗
發達唔洗諗，餓又餓唔死
你諗下，將來你要去見女友家長，未來外母問你做邊行
你又要吞吞吐吐唔知點講好
哦，咩話？物業管理？咩黎架？搵幾多呀？
屌，原來係樓下管理處果種呀？
你係女仔既父母，你會點諗？
將心比己，有d野呃自己，係呃唔到一世
趁仲有小小青春，轉行啦

做物管，賤過洗碗
記住呀

請主管係度請？人工福利好極有限。

做呢d post 可以考房署HO
通常都有得in
point9 up
詳細自行google

笑死

Good morning sir!

真
巴打肺腑之言 入行前考慮清楚
利：做過一個月唔對路即走

公屋VIP吓吓拎刀出黎
萬2蚊唔夠買老棺

蘇屋邨佳富管
同出通告屌人聚集嘅曉麗苑
保安打住戶嘅悅湖山莊嘅佳定
同一系子公司
一樣藍到仆街
出左事日日返工就係俾居民圍
不了

主任得12 k

物管人工升幅低撚到 唔好玩啦 做5年都唔知有無20k

公屋盤

你以為自己係邊個啊~?
你咁錫身就唔好出黎打工囉.

淨係識彈.... 你自己又為公司付出D咩野~??
Give and Take.
冇付出就同人要求講要回報~??

咁你可以做保安架..
人工仲高啦~!!.... (做一世保安囉)

今朝老人家唔舒服搞到未send
聽日搞

~??
~你老母

做物管賤過狗

狗都不如

請唔請spo , 有無25k

物管嗰名好好聽

25K
公屋盤未必請得起閣下~!!

至少好過乞食喇~!! XD

廢青 就自己行開喇~!!
過主~!!...

做緊po 大盤都有20k 想跳到有25k

係咪潮文嚟

請左人？

Psa

垃圾工
失業頂一年半載就ok
長做慘撚過乞食

真 做左一個月物管工程部 d住戶真係好難頂
份工隨左可以準時走人 真係冇乜好

sent

樓主消失了

係咪冼先生~? 還是嚴先生~?

付出完都比其他行業低喎
你間公司自問一個PM有冇四雞野你講
SPM都冇五雞啦
仲要嘥十幾萬讀書先做到經理
成個行業根本就係日日帶老母返工但又收入又追唔上其他行業嘅增幅

大學畢12-13K
做撚壞規矩唔好怪人
真係怪去見工果班白痴仔

樓主話請中學畢業夠做

apm我諗都係2字尾3頭？

請唔請maintenance officier

Officer

啟田？

唔係喎

屌你老味,得12-15k叫咩主任呀,加返個assistant落去啦,又呃鳩人做

唔怕比人話

tg：Hugo1234

直接考CPSO仲好啦
上年都19920

好彩做咗一年就轉咗行
Fg 真係咪撚做物管 人工唔高 似打雜 好易愈做愈頹

轉左做咩

屌你老母 係咪比d公屋撚屌到傻撚左

新人就做主任

睇個e mail咪又係PO仔
唔知以為間psc佢開
問人地付過咩俾公司仲講咩give and take
笑死人地真係

請左人未
依家做緊PO, 人工有無得再傾下

碩士走去做個濕鳩PO
仲要係垃圾housing盤

捱下喇，考到房屋事務主任就fat fat

好耐無睇過呢篇潮文

邊度黎fat fat既感覺

利申：HO

HO唔好彩派中做寮仔真係慘過食三舊屎

P+T係兩舊屎

做私樓都咁低收皮啦

仆街啦 12蚊 我做保安好過

你推薦人，收幾錢獎金？

cpso叫得你interview係唔係多數會請

人工包左啦
想問，下屆 房屋事務主任 幾時請人? 大約請幾多人?

上次就16個期既waiting用到18年中完再請
今次張waiting照計用到今年年中又再請
16年個期好似請左500幾
今期聽講少左好多
退休潮既位應該都就補哂

好岩發覺入錯行但太遲

做物管，賤過洗碗

如果你有讀過U, 不如考個地產牌做 leasing / sales 好過做物管！ 我就onon99做過一年物管之後轉左leasing,成個feel都唔同晒！代表業主，班租戶都會俾d面你

收入好唔好

租務多過物管

公屋物管=廢老工

岩岩做得20k 想轉leasing ， 起碼有commission 食

我Leasing變MO

點解咁睇唔開

到底幾撚戇鳩嘅大學生先去做物管

你本身 engine 底？ 好少聽咁樣轉法

有物管經驗去做leasing係咪無用？

要做啦，過完新年逗完利士即刻辭職。

其實都係租約 個d 你做管理處 都有做到過 其實都有用

有用，好多leasing 轉入嚟之前都有做過物管，會多啲知識可以mon住物管唔會俾佢哋咁易亂點！

係咪請人? 12K我都做, 失業成年啦大佬

12k咪撚做 大把16 k都有

想轉，有物管經驗入行會唔會高人工d

12-15k

話晒都喺主任

不過入職其實正常低 不過唔想俾呢條撚樣食夾棍

當初leasing同HO我決定左做HO
突然都覺得係咪行錯路

個max point 仲高過各行各業既經理 點會錯
仲未計你有機會升A仔

政府ho?點會錯

測量仔ok?

但做開住宅，唔係商場當唔當related experiences

Ho 頂薪有成5皮，考到就fat fat

想做 點辛苦都薪高糧盡

升一級頂薪6 7萬已經係d AGM價位

A仔呢D就算啦
我又冇人脈既

屌你
垃圾創毅?
又想12k呃新人做奴隸?

巴打 做文員都12k
唔好去公屋俾人輪大米呀

可以訓練eq